需要一個保險ce/有冇人知保險ce詳情

我有broker牌 想要一個保險ce
有冇師兄知道多小小/有做ce經險/識人做？
我本身有保險經驗
有4年半保險經險 都冇2年management 經險
d rules 係咪好死，冇得改的？

希望巴打指點下

你CIB定PIBA?

上網睇好似兩間要求一樣
請問師兄其實有咩分別

practical 申請既分別：
專業審批 VS 白痴式審批

咁你究竟係掛係邊間

師兄 呢家其實只要掛到個ce 上間公司
broker firm運作到就得
介唔介意我留tg比你
我地傾 因為老闆交帶落d野
做唔到會死

我做唔到CE架

如果你依家無咗個CE, 你會有3個月時間去搵,
否則紀律聆訊

你拿拿臨去JOBS DB開POST請人仲快
有FLMI資格 + 2 年broker management 經驗
問吓行內d friend呀, 識唔識d高手幫你搞份app, 同埋prepare interview
都好撚多野要填

你慢既話, 一陣IA可能會突然衝出黎, 話你以後同佢玩
都無人知點玩法

唔係呀師兄 呢家仲有ce
但老闆想換人
交左比我搞

CIB 同 PIBA有乜最大分別？
最大問題係點先算一個management經險既人？

呢家手上人選得5年保險經險
management經險唔知點先算有

考左iiqe 1235咁樣囉。。

我可以搵你講幾句嘛師兄

以我所知以piba 計 有班committee 會in 個新ce
會問佢點run 間公司，生意來源etc

details 就唔識lu

師兄 我反想最想知點先係合適人選
當然interview既問題都想知多小小
可以講多小小嘛？

請高手指教

求高手幫幫手

咁岩幫朋友搵緊ce

如我搵到有多個人選既話介紹埋比你
Tg聯絡